[扮工動物園] 心碎之星期四

中国人不打中国人？我呸～！

唉 睇新聞睇到好心噏

成晚無瞓喺度睇live片段! 人喺外國真係無乜可以做到，除了share片/簽聯署。

工都冇心機返啦
咁嘅局勢

Sigh~~~~~

呢排都係扮工中